通常呢個時間又係中學屈同學謝師宴錢既時候

無去都要比錢, 明明場地係計人頭包

你唔去點夾錢請老師同圍內抽正禮物

虛偽嘅活動 要多謝教畜嘅六年教育

啲錢一早收咗啦 會唔會考晒試各散東西嘅時候收呀

一早收哂啦

打手只求打個和

冇交錢
講到明唔會交
後尾催左我三次
我so都冇so佢
成七百蚊on99